\section{Activiteiten en Tijdplanning}
	\subsection{Overall tijdplan}
	Aangezien er in hoodstuk \ref{imp_fase} staat omschreven dat er ''test driven'' gecodeerd wordt en het test raport in het stage verslag verwacht wordt, zullen de implementatie fase en test fasen in tegenstelling tot het ''V-model'' overlappen.
	
	\resizebox*{\textwidth}{0.85\textheight}
	{
		\begin{ganttchart}[bar/.append style={fill=blue!40},
			group/.append style={draw = black, fill=black!40}, vgrid={*{37}{dotted}}]{1}{20}
			
			
			\gantttitle{Planning}{20}\\
			\gantttitlelist{1,...,20}{1} \\
			
			\ganttgroup{Initie{\"e}le fase}{1}{2} \\
			\ganttbar{Projectplan}{1}{2} \\
			
			\ganttgroup{Requirementsfase}{3}{4} \\
			\ganttbar[name=req_doc]{Requirementsdocument}{3}{4} \\
			\ganttbar{Systeemtest}{3}{4} \\
			
			\ganttgroup{Onderzoeksfase}{5}{11} \\
			\ganttbar{Onderzoesrapport}{5}{11} \\
			\ganttbar{Hardware bestellen}{5}{6} \\
			
			\ganttgroup{Ontwerpfase}{12}{13} \\
			\ganttbar{Ontwerpdocument}{12}{13} \\
			\ganttbar{Integratietest}{12}{13} \\
			
			\ganttgroup{Implementeer fase}{14}{18} \\
			\ganttbar{Hardware opstelling}{14}{14} \\
			\ganttbar{Software implementatie}{15}{18} \\
			\ganttbar{Unittests}{16}{18} \\
			
			\ganttgroup{Test fase}{16}{19} \\
			\ganttbar{Testrapport}{16}{19} \\
			\ganttset{bar/.append style={fill=red!40}, group/.append style={draw = black, fill=red!40},}
			
			\ganttgroup{Eind fase}{7}{20} \\
			\ganttbar{Stageverslag}{7}{17} \\
			\ganttbar{Review stageverslag}{12}{16} \\
			\ganttbar{Presentatie opdrachtgever}{18}{19} \\
			\ganttbar{Presentatie school}{19}{20} \\
			
		\end{ganttchart}
	}
	
	\subsection{Initiele Fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		Tijdens deze fase wordt het project gedefinieerd. Voor alle deelnemers wordt helder gemaakt hoe de planning eruitziet en wat de opleveringen zullen zijn. \subsubsection{Eindproducten}
		Het eindproduct van deze fase is het projectplan.
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De eerste fase kan direct van start gaan.
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal \\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Project plan opstellen & RuuSwi & 10 \\ \hline
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 10 \\ \hline
		\end{tabularx}
	\subsection{Requirement Fase}\label{req_fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		In deze fase worden de requirements van het uiteindelijke product vast gesteld. Der requirements worden verdeeld in ''user requirements'' en ''systeem requirements''. De user requirements worden samen met de opdrachtgever gedefinieerd Vervolgens worden de systeem requirements uit de user requirements herleid.\\
		Tijdens het opstellen van de requirements wordt er gebruik gemaakt van de MoSCoW methode om aan te geven welke requirements het belangrijkst	zijn en welke niet. Deze methode omschrijft de ''must'', ''should'', ''could'' en ''would'' requirements\\
		De ''must'' requirements moeten in het eindresultaat terugkomen. Zonder deze eisen is het eindproduct niet bruikbaar. \\
		''Should'' requirements zijn zeer gewenst in het product. Het product kan functioneren zonder deze requirements. \\
		''Could'' requirements zullen aan bod komen mocht er tijd over zijn. \\
		''Would'' requirements zullen in dit project niet aan bod komen, maar het product kan later uitgebreid worden met deze requirements.\\
		Voor alle requirements die in het document komen wordt een of meerdere tests geschreven die kunnen aantonen dat de requirement in het product aanwezig is.
		\subsubsection{Eindproducten}
		Deze fase resulteert in een requirements document opgesteld door middel van de ''MoSCoW'' methode. Ook zal deze fase resulteren in een systeem test waar in staat om schreven hoe je iedere requirement kunt valideren.
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De voorwaarde om aan deze fase te beginnen is dat het eindproduct van de vorige fase moet zijn goedgekeurd door de opdrachtgever.
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal\\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Requirements opstellen & RuuSwi & 5 \\ \hline
			Requirements test opstellen & RuuSwi & 5 \\ \hline
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 10 \\ \hline
		\end{tabularx}
		\subsection{Onderzoek Fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		Tijdens deze fase wordt er duidelijkheid vergaart over de vragen die zijn ontstaan tijdens het opstellen van de requirements.
		Een aantal vragen die gedurende dit project beantwoord gaan worden zijn:
		
		\begin{itemize}
		\item Op welke manier is wiskundig de locatie van een signaalbron te meten door middel van multilateration in een 2D omgeving?
		\item Hoe is het mogelijk om verschillende sensoren te synchroniseren met het gehele systeem.
		\item Hoe weet het systeem de locatie van alle sensoren.
		\item Welke hardware is geschikt om in een gemiddelde kamer multilateration toe te passen op 2D niveau?
		\end{itemize}		
		Deze vragen zullen beantwoord worden door middel van het 5 strategie{\"e}n framework dat uitgelegd wordt in hoofdstuk \ref{subsection_strategie}.\\
		Uiteindelijk zullen er een of meerdere oplossingen als resultaat op de bovenstaande vragen ontstaan. Deze oplossingen worden vervolgens onderzocht welke het best is voor toe te passen binnen dit project. Dit wordt onderbouwd en zal de input zijn voor de implementatie fase.
		
		\subsubsection{Eindproducten}
		Het eindproduct van deze fase is een onderzoeksrapport. Dit rapport zal later eventueel aangevuld worden met de meet resultaten van volgende fases.
		
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De voorwaarde om aan deze fase te beginnen is dat het eindproduct van de vorige fase moet zijn goedgekeurd door de opdrachtgever.
		
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal \\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Onderzoek hardware & RuuSwi & 10\\ \hline
			Overig onderzoek & RuuSwi & 25\\ \hline
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 35 \\ \hline
		\end{tabularx}
		\\\\
		In de bovenstaande tabel is er alleen specifiek een tijdschatting gegeven aan het onderzoek over de hardware. Deze keuze is gemaakt om rekening te houden met de levertijd van de benodigde hardware.
	\subsection{Ontwerp Fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		Gedurende de Ontwerp fase worden er een ontwerp gemaakt van de software, hardware, protocollen en een user interface. Voor het software ontwerp wordt gebruik gemaakt van ''UML'' (unified modeling language). In de begin fase van dit ontwerp wordt het hele systeem eenvoudig ontworpen. Dit resulteert in een overzicht hoe	verschillende onderdelen aan elkaar gekoppeld zitten. Vervolgens worden deze onderdelen in detail apart ontworpen. \\
		Door middel van visuele weergaven wordt laten zien hoe de hardware aan elkaar gekoppeld zit. Hierop is ook te zien welke connecties gebruikt gaan worden. \\
		De protocollen worden duidelijk in een document beschreven.\\
		In het ontwerp voor de user interface wordt overzichtelijk zoveel mogelijk scenario's uitgewerkt die de applicatie volgens het requirements document moet kunnen.
		
		\subsubsection{Eindproducten}
		Het eindproduct is een document overzichtelijk het ontwerp van het de gehele aplicatie weergeeft of omschrijft. Gedurende deze fase wordt een integratie test opgesteld om de verschillende componenten te kunnen testen in een geheel.
		
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De voorwaarde om aan deze fase te beginnen is dat het eindproduct van de vorige fase moet zijn goedgekeurt door de opdrachtgever.
		
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal \\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Ontwerpen overzicht gehele software systeem & RuuSwi & 3\\ \hline
			Ontwerp gedetailleerde software gedeeltes & RuuSwi & 3\\ \hline
			Ontwerp protocollen & RuuSwi & 2\\ \hline
			Ontwerp user interface & RuuSwi & 2\\ \hline
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 10 \\ \hline
		\end{tabularx}
		
	\subsection{Implementatie Fase}\label{imp_fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		Deze fase heeft als doel het ontwerp van de voorgaande fase toe te passen en te implementeren. Welke
		tools en taal er gebruikt gaat worden hangt af van de hardware en de persoonlijke voorkeuren van de
		programmeur.
		
		\subsubsection{Eindproducten}
		Het eindproduct is een proof of concept product die klaar is om getest te worden.
		
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De voorwaarde om aan deze fase te beginnen is dat het eindproduct van de vorige fase moet zijn goedgekeurd door de opdrachtgever.
		
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal \\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Hardware opstellen & RuuSwi & 2\\ \hline
			Software classes programmeren & RuuSwi & 2\\ \hline
			Software methodes implementeren & RuuSwi & 8\\ \hline
			UI implementeren & RuuSwi & 3\\ \hline
			Unittest maken & RuuSwi & 5\\ \hline
			
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 20\\ \hline
		\end{tabularx}
	\subsection{Test Fase}
		\subsubsection{Omschrijving en aanpak}
		Gedurende de test fase worden alle test uitgevoerd. Omdat er gebruik wordt gemaakt van de V methode zijn alle tests gemaakt voordat deze fase begonnen wordt. De aanpak van deze fase wordt uitgebreider omschreven in hoofdstuk \ref{chapter_testen}.
		
		\subsubsection{Eindproducten}
		Het eindproduct voor deze fase is een test rapport en een product dat volledig getest is.
		
		\subsubsection{Startvoorwaarden}
		De voorwaarde om aan deze fase te beginnen is dat het eindproduct van de vorige fase moet zijn goedgekeurd door de opdrachtgever.
		
		\subsubsection{Activiteitenlijst}
		
		\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|l|l|l|l|}
			\hline
			\rowcolor{lightgray}
			\bf Activiteit & \bf Wie & \bf Aantal \\
			\rowcolor{lightgray} & & \bf dagen \\ \hline
			
			Requirements test uitvoeren & RuuSwi & 3\\ \hline
			Unit test uitvoeren & RuuSwi & 2\\ \hline
			Debugging & RuuSwi & 5\\ \hline
			
			\rowcolor{lightgray!20} \multicolumn{2}{|l|}{Totaal} & 10 \\ \hline
		\end{tabularx}
		\\\\
		De tijdsplanning hierboven is ruim ingepland om rekening te houden met eventuele uitloop van de voorgaande fases.